    \subsection{Notions}
        %%% What comes next? %%%
        \begin{frame}{$\square$ Terminologie}

            Nella presentazione si utilizzano, in certi casi, sinonimi e termini che 
            potrebbero dar luogo a fraintendimenti; questa \textbf{pagina di disambiguazione} 
            ha lo scopo di chiarire tali terminologie.

            \begin{itemize}
                \item[$\rhd$] Nella presentazione verranno usati come sininimi i 
                    termini \lq\lq valutazione\rq\rq\ e \lq\lq votazione\rq\rq
            \end{itemize}
        \end{frame}


